{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65139&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하이오션경포"
    },
    "text": "海と鏡浦湖が近くにあり、涼しくて快適な休息が可能な美しいホテルです。 モダンで清潔なインテリアの清潔で清潔なお部屋をご用意しております。 鏡浦海岸は徒歩3分、江陵駅は車で2分、烏竹軒市立博物館は車で7分の距離に位置しています。 チェックイン時間は5時からで、チェックアウトは12時です。 無料Wi-Fiとホテルの全客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは提供しておらず、駐車は無料です。 宿泊客はネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブを利用できます。 ホテルにはテラスと2階の屋上階があり、宿泊客は無料でご利用いただけます。 また、全客室で簡単な調理が可能ですが、肉類(焼き)、魚類(焼き)、海産物類などの調理は禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 画像は実際と異なる場合があり、割り当てられた部屋またはベッドタイプは保証されません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格であり、ペット同伴宿泊はできません。 これは、宿泊客の安全と快適な環境のための措置です。 ペットの同伴宿泊が摘発された場合、退室措置となり、客室の整備費用が請求されることがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは海と鏡浦湖に近く、涼しくて快適な環境に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのお部屋はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ホテルのお部屋はモダンで清潔なインテリアです。"
        },
        {
            "question": "鏡浦海岸までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから鏡浦海岸までは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "江陵駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから江陵駅までは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "烏竹軒市立博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから烏竹軒市立博物館までは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時からで、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室には無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは歯磨き粉と歯ブラシは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルでは歯磨き粉と歯ブラシは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなコンテンツを利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには利用できるテラスや屋上階がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはテラスと2階の屋上階があり、宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "はい、全客室で簡単な調理が可能ですが、肉類(焼き)、魚類(焼き)、海産物類などの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴宿泊はなぜできないのですか？",
            "answer": "ペット同伴宿泊が摘発された場合、退室措置となり、客室の整備費用が請求されることがあるため、宿泊客の安全と快適な環境のためにペット同伴宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 693
    }
}